[求意見]四月完約想轉會

用緊Smartone 298 6GB

想轉其他6GB plan

速度行先

轉HKBN 定 CSL ?

我都想轉返smt 轉左csl 6g 表示中伏

有幾伏？

慢過smt好多又成日收唔到

Hkbn 點睇？